\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_SommeGrille_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_SommesAlgebriques_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_autourTriangle_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_autourTriangleBis_enonce_sourcetex.tex}
\columnbreak
\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_VraiFaux_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_Forces_enonce_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G3_appr_FaireApparaitrePoint_enonce_sourcetex.tex}
\columnbreak
 \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_points_alignes_sourcetex.tex}
 \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_classique_sourcetex.tex}
 \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_initiative_sourcetex.tex}
 
 \begin{exercice}
On considère trois points dans un repère tel que:
\begin{colitemize}{3}
\item $A\left(\dfrac{\TopStrut 5}{\BotStrut 3};-\dfrac{7}{12}\right)$
\item $B\left(\dfrac{-3}{4};\dfrac{5}{6}\right)$
\item $C\left(\dfrac{-1}{6};\dfrac{-14}{3}\right)$
\end{colitemize}
\vspace{-0.5em}
Calculer les coordonnées des points $D$, $E$ et $F$ tel que:
 \begin{enumerate}
 \item ABDC soit un parallélogramme;
 \item ABEC soit un parallélogramme;
 \item AFBC soit un parallélogramme.
 \end{enumerate}
 \end{exercice}
 
  \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_parallelisme_sourcetex.tex}
  \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_algo_sourcetex.tex}
  \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_parametres_v2_sourcetex.tex}
 
 \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_parallele_vecteur_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_milieu_vecteur_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_parallelogramme_vecteur_sourcetex.tex}
\input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_mediane_vecteur_sourcetex.tex}

  \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_2methodes_sourcetex.tex}
  \input{./2G3/inc_2G3/2G4_appr_pour_aller_plus_loin_sourcetex.tex}